男人去到咁上下, 就要將要求降低

就唔係一世都a0:(

無所為 你還有大陸雞麗

竹門對竹門
一開始以為自己好撚好條件溝到女神

點解唔係反而女人去到咁上下先要降低要求？
唔係針對，而係宜家香港社會女多男少，本身已經唔啱數，加上大部分女人咁上下，條件優勢就比唔上後生嘅，而且因爲思想上嘅問題同埋根據非正式統計，男人多數都係揀畀佢後生嘅女仔，但女人好少會揀畀佢細嘅另一半，加上香港社會，大部分家長都係驚個女嫁唔出先，多過驚個仔娶唔到，同埋成日都會聽到人叫啲女人拿拿聲搵個男人嫁咗畀，男人大部分都係：咁快做老𡤅？唔係呀？點解唔玩多幾年先？
所以點解會有「男人三十一枝花，女人四十爛茶渣」嘅講法

利申：9up